留意到皇馬球員係世界盃都有好表現

C朗，摩迪，卻老，賓斯馬

皇馬個個都做救世主
疤得條拉傑迪
其他球員唔講以為無世盃踢

哨牙咪入咗一球

古天奴

因為踢左熱身賽對痢

古天犬/ 小白 幾好ar

唔係無踢 係你無睇咁解

古天奴直頭兩場入波

巴塞umtiti

navas

球證

美斯

卻奧斯上半場勁到

世三、卡吐、摩西斯、安、簡迪、豬腦、Azp、魯迪加、龍虎切、卡巴完勝喎

講下拿華斯啦 咁多神救球

kroos補償黎炸

Agger今場kroos神能到

卻奧救世主

Never仲舉緊手 卻奧斯格黎心諗：仆街了

保連奴入波巴西晉級, 卻奧斯回傳德國出局
唔知邊個無世界杯踢呢